有無人未訓可以吹下水

呢到tg乜都得

做乜仲唔訓

唔開心

咩事呀巴打

一係錢銀一係女人

唉

吹

好耐無見呀肉控

做咩唔開心呀

覺得好孤獨

啱啊同女人有關

連登有愛

陪你

認得我？ 改咗名？

你地做乜未訓

瞓唔著 好似好多嘢煩 又好似冇嘢煩

以前係舊登一個深夜吹水post度見過你
不過我地無咩點傾 你應該唔記得我

個心靜唔到

習慣左朝頭早先訓 唉

翻學?

呀 好開心 依邊開咗都好少上 一上就有人記得

我都係

好耐都冇咁 好似係 唉

因乜事咁

三月一先返呀
放假放到日夜顛倒
Btw,點呀你因咩事個心平靜唔到呀

個時成日見到你

講嚟聽下

番咩3月1先番咁爽

唔知幾時開始 唔識信人 同埋好玻璃心 唔想自己咁 但點都過唔到自己嗰關

其實20就開左 係我走堂咋

走堂真係天下最爽既事
尤其係朝早堂

感覺自己好廢 一唔開心就上嚟講經 唉

屋企人或者best fd都有咁既情況？

我除左幾個close fd外都唔點信人
亦好在乎人地點睇自己

唔識信人呢個真係好辛苦

知道左女友同ex親密野心有d酸

屋企人又冇話存在信唔信 但基本係對所有人同事都會 好似係 唔係好識講

完全同意呀
返早真係慘過食屎 10點都算 返8點真係

現實世界

我都係 自己仲要好易知對方咩人 就會慢慢覺得世界好人真係唔多 做所有嘢都要小心翼翼 唉 唔識講

我都係
身邊d人成日叫我睇開d,人地覺得你係咩人有咩所謂,你知自己唔係咪得
但唔係架.. 個心會好難受

係呀 但我成日寧願自己可以乜都唔知

自己嗰關真係好難過

講錯句野好怕背後俾人話

10點唔可以算
1點起跳個啲先番到

點解要咁

識睇人係一件好厲害既事黎

I know that feel 唔鍾意自己咁樣 同埋人哋對你差咗少少 自己就會好卻步

同埋有時對方可能有啲好細微既轉變
例如講句野語氣唔同左
都會好敏感好驚人地會突然唔中意你

冇咗隻豬？

我想信人 我想個腦唔好成日亂諗

剩翻隻豬

1點堂真係正到仆街 但今個sem我全部10點
你呢 聽日洗唔洗返

Day off呀星期六
一個星期3日8半
冇day off

但其實冇意思 基本人嘅一言一行就可以知佢係咩人 但同時你都會知你同依個人夾唔嚟

我明 一句野一個動作都好怕
有時候唔小心講錯一句野
返到去就諗 點算好佢地會唔會係背後屌我
不停諗 然後唔開心

啱呀 之後好怕受傷...

戴面具頂住上

3日
唔係掛

經歷好多次了

有時係你明知個frd係冇心冷淡咁應你
但有時你講完句野 佢可能好cool咁應你
你就會諗係咪自己做錯野唔知

係喎聽日星期六
屌你3日8半咁無人性 你要幾點起身？

3日真係好基本
20Cre preassign

就係因為咁 我會成日諗到底自己係咩人 自己想點 但得唔到答案

8點 因為住hall
又唔化妝 頹look番去所以可以訓到好盡先起身

究竟邊個面具先係自己

20cre?!?! 絲打妳讀咩major

同埋唔知係咪因為初戀 以前會信愛有一世 但依加係 喺街望住啲情侶都會諗 其實個男仔都唔好愛個女仔啫...

最後一句真係好無助
知自己錯咩都仲可以改
但直接態度變曬 又唔話你知發生咩事
淨係可以不停估自己做錯咩同唔開心

一講就自爆左9成 冇咩邊間有呢科讀
非神科 出黎乞食

有時覺得
愛人嘅感覺係會消耗
亦唔會填充
用下用下

可能依加我覺得可以睇得開 但下一分鐘又會陷返入去 永遠唔知係點 好多想講嘅嘢 又驚講咗就會破壞關係

住hall方便好多
我有個fd住深井讀bu，搭車都要一個鐘

但其實佢唔係刻意冷淡/態度變
你都知佢個人本身係咁
但就係阻止唔到自己亂諗
可能因為重視佢驚冇左呢個朋友所以先會對咁少事overreact

好有興趣想知

我唔住hall都要成個鐘
係hall行番去其實都10-15分鐘

對住邊個先可以揾翻真正自己

但其實可能咩都冇發生 覺得自己好怪

有機會比你估下

想知有幾乞食

係 純粹係個句
佢都冇任何特別negative meaning

就係愈在乎先愈驚
有時候會同自己講 唔好太在乎任何人或事
咁樣會好過d

但多數做唔到

傻既其實9成大學讀完出黎都係乞食

我都係咁同自己講
但永遠得個講字

我係嗰啲做決定之前會諗根據返咩人而去諗之後會點發展 最後就會乜都自己吞返曬落肚
啲人成日話溝通好重要 但最破壞關係嘅就係溝通

唔在乎
就會個人變到無乜情感好冷淡

我覺得要搵到一個咁既人好難
又要夾得黎你又可以放心信任佢
前者可能比較易搵到
後者就難好多

不過未必 實有人好kick 但成日都發生嘅時候 就會覺得自己係異類 唉

有冇諗過呢個就係經歷同成長？點解成日要迫自己返返去細個個陣咁戇鳩

到你搵倒 又會驚失去
無限loop

我有段時間對所有野都好麻木冇感覺
諗番起覺得好驚

對自己重視既人好似屋企人就會好著緊
但係對其他人唔好放太多感情 做人要有保留呀

依排就係咁 我成日都會覺得自己又唔信人有咩又係收埋自己 所以唔好搞人 但後尾可能一切發生得好美好 自己會諗呀同一個人好夾 相處得好開心 但慢慢就發現自己真係好似啱自己一個 唉 too long... 我都唔知自己噏乜9

現實就係要咁

我係咁咗兩年
所有嘢都冇乜特別感覺

啱呀 玻璃心又唔信人 真係唔好搞到人 我成日咁同自己講

你搵到一個你願意相信既人未？

你唔覺得咁樣好唔似一個人咩

女朋友

木偶

唔知幾時開始 我一直都係咁 冇嘢特別開心同唔開心

未
唔敢再試

你係咪太習慣一個人

搵到係好事呀
做咩 啊

慣咗掛 反而覺得個人平靜咗

曾經有一個咁既人然後佢傷害你？

唔好呀 我以前都係咁
將信任擺晒係佢身上
一分手就乜都冇
唔只冇左男朋友
係冇左個朋友 冇左個可以信任既依賴
就係個一排我變到勁麻木
除左佢既野 所有事我都冇感覺
唔想喊 唔識笑

知得太多佢以前的事

我明

可以咁講
可能只係我單方面覺得佢係可信姐

我都唔知 我不嬲都唔鍾意講自己嘢俾人知 fd嗰啲會問 但我都係會鍾意消失 但有個人出現我覺得同自己好似 都傾好多嘢 但到有進一步 我又會覺得 都唔係好夾喎原來 但又唔知自己想點 唉

試過冇左一個我好信任既男朋友
冇左一個我好信任既好朋友
去到最後我唔知信邊個好

一d你接受唔到既事？

真係會唔敢 唔想唔開心唔想受傷

都係成日聽個d

咪有句野話
人生流流長總會遇到幾個人渣
個關係唔單止係情侶，朋友都會
唔好因爲一個唔值得既人就放棄搵一個你願意信既人呀

始終同女朋友相處同密友係唔同

一齊之前知唔知先？

同埋唔知點解 真係會人大了 開心都想哭

我明呀
雖然你咁樣唔會受傷但相對地你會無左d野

其實知左對於正常連登仔都覺得無問題
係我咁啱鑽左牛角尖

個世界好大 冇嘢係一世㗎

有聲

開心比傷心更稀有

有聽過呀
但係搵倒呢個人既機會率接近零
就算佢出現 我都未必有呢個能耐去相信佢係可信

個個都係咁同我講 但感覺好似真係未必再承受到 唉 點解會咁

我諗法都係咁 所以都係唔好搞人

咁要睇下你有幾愛喇
老土啲講 每個人都有過去

人同人之間既關係本身就好似一場賭博咁
但重點係睇你敢唔敢賭

人哋對自己冷少少 都會想抽身

俄羅斯練膽大法？

因為你細膽 你怕受傷
你覺得依家雖然未必太好 但可以接受
你唔想賭 你怕 你怕輸

最弊賭本一早已經輸光

我都明
男朋友係真係唔同
係一種好強大既心靈支柱黎

訓了

回魂夜

真係架咩

係 但我真係好怕 因為個世界真係好大 你擁有嘅都未必係屬於你

你肯既就有架啦

不屬於你的無論你怎努力也不會得到

係啊世界好大 所以你一定會搵到屬於你既

你得到嘅都會有失去嘅一日

我覺得
可能女仔唔同
朋友無論幾frd幾咩都好
講10句野都唔夠男朋友一個擁抱
佢既存在就係你攬住佢已經好安心
勝過千言萬語

可惜

有人話 你唔信人唔會有真愛 係啱㗎 但你唔可以將你嘅神經質轉到人哋身上 咁樣大家都辛苦 都係會冇結果

最後點解散

呢句真 兩個一齊辛苦真係會痴線
沒有開始 就沒有終結